無論如何 請尊重前線決定！

今日呢班後生仔生佢哋嘅前途 生命做籌碼 為我哋發聲！
我哋仲有咩理由去屌佢哋
點都支持 不割席！團結香港人！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

推

支持

支持現場一切決定

在場比每一位更清楚現場情況!

無條件支持前線

支持左咪會令更多人用同樣手法暴力衝擊？
唔好咁是非不分好喎

你和理非非解決到問題？
依加係政府迫年輕人咁做！
你明唔撚明？

快轍喇，仲入去，呢招請君入甕，連取消暴動都無機會 解放軍出動有可能

多謝前線

將在外 君命有所不受
加油

你咁樣害死班年青人
坐十年八年架

但我唔覺得咁樣就解決到問題, 甚至比政府更多藉口....中立人士更加可能偏向政府...

利申:非三毛, 可以討論

而家講緊係抗爭 和理非非冇用係咪應該升級？
你又唔係唔知香港人幾善忘？政府一路拖字訣 你覺得市民會咁有耐性 個個星期出嚟？
依加唔做 等幾時？
一係你俾個方法我

其實如樓主所講
佢地係本左條命 本左自己前途
點解你地仲要係哩個時候話人唔岩呢
覺得佢地幫倒忙？

［分析］其實宜家幾危險下呀！唔好咁做！